{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019191",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "대부도맛집 해솔낙지"
    },
    "text": "大阜島グルメヘソルタコは京畿道安山市檀園区大仙路407に位置しています。 ここは大阜島、ソンジェ島、永興島旅行の際の必須コースとして知られています。 ヘソルタコの代表メニューには、サンナクチヨンポタンとヘソルのセットがあります。 大阜島はヘソルタコの所在地で、オークションで最も新鮮な生テナガダコが供給されます。 ネイバーを通じて営業時間と休業案内をご確認いただけます。 材料切れの際は早期締め切りとなりますのでご注意ください。 自家用車を利用する場合は、京畿道安山市檀園区大仙路407、大阜北東639-85に位置するザ·ヘブンCCまたはザ·ヘブンリゾートから500mの距離にあります。 徒歩利用の際は、大阜中高校で下車し、2つの横断歩道を渡って直進すると到着します。 無料駐車場があり、営業時間は平日と週末によって異なります。 メニューにはヘソルセット、生テナガダコ、生テナガダコしゃぶしゃぶ、生テナガダコの刺身などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘソルタコはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘソルタコは京畿道安山市檀園区大仙路407に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘソルタコの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ヘソルタコの代表メニューには、サンナクチヨンポタンとヘソルのセットがあります。"
        },
        {
            "question": "大阜島で最も新鮮な生テナガダコはどこで供給されますか？",
            "answer": "大阜島はヘソルタコの所在地で、オークションで最も新鮮な生テナガダコが供給されます。"
        },
        {
            "question": "ヘソルタコの営業時間と休業案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "ネイバーを通じて営業時間と休業案内を確認できます。"
        },
        {
            "question": "材料切れの際はどのようになりますか？",
            "answer": "材料切れの際は早期締め切りとなりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "自家用車を利用する場合、ヘソルタコへのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "自家用車を利用する場合は、京畿道安山市檀園区大仙路407、大阜北東639-85に位置するザ·ヘブンCCまたはザ·ヘブンリゾートから500mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "徒歩利用の際は、大阜中高校で下車し、2つの横断歩道を渡って直進すると到着します。"
        },
        {
            "question": "ヘソルタコには駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘソルタコの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業時間は平日と週末によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ヘソルタコのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはヘソルセット、生テナガダコ、生テナガダコしゃぶしゃぶ、生テナガダコの刺身などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 427
    }
}